\documentclass[11pt]{beamer}

\usetheme{Dresden}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[shadow,colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage{enotez}

\setbeamercovered{invisible}%transparent} 
\setbeamertemplate{navigation symbols}{} 
\setbeamertemplate{footline}[frame number]

%Punkte für sections
\AtBeginSection[]{\subsection{}}

\author{Marcel Hoffmann}
\title{Minetest an der Unischule}
\logo{\includegraphics[scale=0.1]{../img/Minetest_logo.png} } 
\date{11.03.2020} 

\begin{document}

\begin{frame}[plain]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.5]{../img/Minetest_logo.png} 
	\end{center}
	\titlepage			
\end{frame}

\section{Inhalt}
\begin{frame}
	\begin{center}
		\begin{huge}
			\tableofcontents		
		\end{huge}	
	\end{center}
\end{frame}

\section{Minetest}
\begin{frame}
	\frametitle{Was ist Minetest}
	\begin{itemize}
		\item<1-> Minecraft Klon
		\item<2-> Sandbox Spiel
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Vorstellung von Minetest}
	Vorteile von Minetest
	\begin{itemize}
		\item<1-> Freie Software
		\item<2-> Ressourcensparend
		\item<3-> Erweiterbar
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Minetest Einblicke}
	\only<1>{
		\includegraphics[width=\linewidth]{../img/overview.png}
	}
	\only<2>{
		\includegraphics[width=\linewidth]{../img/waterfall.png}
	}
	\only<3>{
		\includegraphics[width=\linewidth]{../img/underground.png}
	}
	\only<4>{
		\includegraphics[width=\linewidth]{../img/underground_lava.png}
	}
\end{frame}

\section{Mods \& Texture Packs}
\begin{frame}
	\frametitle{Mods \& Texture Packs}
	\begin{itemize}
		\item<1->\textbf{\enquote{Mods} = Modifikationen}
		\item<2->\textbf{\enquote{Texture Packs} = anderes Aussehen}
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Mods}
	\begin{center}
		\only<1>{
			\textbf{\enquote{homedecor} Mod}\par\bigskip
			\includegraphics[width=\linewidth]{../img/homedecor.png}
		}
		\only<2>{
			\textbf{\enquote{Advanced Trains} Mod - Animal}\par\bigskip
			\includegraphics[width=\linewidth]{../img/mobs_animal.png}
		}
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Texture Packs}
	\begin{center}
		\only<1>{
			\textbf{\enquote{Hand Painted Pack}}\par\bigskip
			\includegraphics[width=\linewidth]{../img/texture_1.png}	
		}
		\only<2>{
			\textbf{\enquote{Hand Painted Pack}}\par\bigskip
			\includegraphics[width=\linewidth]{../img/texture_2.png}
		}
	\end{center}		
\end{frame}

\section{Projektideen}
\begin{frame}
	\frametitle{Projektideen}
	\begin{itemize}
		\item<1-> Welt erschaffen \& gestalten
		\item<2-> Rollenspiel
		\item<3-> eigene Mods schreiben
		\item<4-> eigene \enquote{Texture Packs} erstellen
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Lerninhalte}
	\begin{itemize}
		\item<1-> Soziale Kompetenzen
		\item<2-> Technische Kompetenzen
		\item<3-> Verstehen der Welt \& mehr
        \item<4-> spielen
	\end{itemize}
\end{frame}

\section{Ende}
\begin{frame}
	\frametitle{Ende}
	\begin{center}
		\textbf{Danke für eure Aufmerksamkeit!}
	\end{center}
\end{frame}

\end{document}
